點睇exid新歌 ddd?

好洗腦
mv幾有特色 玩80年代日本band feel
特別d用色+臨尾hani同正花跳舞個隻拍攝手法

mr removed勁到癲
連正花都eat cds

弱儲兒童係睇呢D

強儲呢?

嘩，你聽傾心 好高質
唔阻你打j

謝，你繼續聽韓泡狗歌

我都覺得呢首歌幾好聽..

隻舞幾sexy 係咁扭屎忽